獲居台權 貿發局高層跳船

獲居台權 貿發局高層跳船

港府跳船潮延伸至法定機構，貿易發展局台灣總經理潘慧心（圖）在香港駐台機構新春酒會上宣佈，她因個人生涯規劃將於本月底離開貿發局。消息稱潘在台任期屆滿後無意續聘，並已取得台灣居留權，據悉這種情況並不多見。

陸委會無否認

據台灣《聯合報》報道，香港經濟貿易文化辦事處、貿發局與旅發局3日晚在台北舉行新春酒會，潘慧心在致辭時透露離職訊息。對卸任後生涯規劃，潘不願多談，僅表示會留台。。。。。。。。

畢業於香港浸會大學傳理學系的潘慧心，1999年加入貿發局，曾先後派駐北京和洛杉磯，2017年轉調至台灣擔任總經理。。。。。。。。

台灣《聯合報》

正常啦

係自由地區生活

落地生根

仲走番去極權獨裁地區做乜鳩

賣港賊

好似北韓d外交官
有機會逃走

遲D比中共暗殺

啱呀 佢仲要咁有錢 直接退休都得啦

肖健華 桂民海咁綁架送中

脫港者

香港駐外外交人員投奔自由

有分析稱，潘不會是個別個案，在香港整體形勢下，港官員「跳船」將成為潮流。

有人走 自然有人黎 哂鳩氣啦

呢啲位都要愛國者做嘅話應該全部都唔使入到境都得,但美國好難講喇

公務員?宣誓後?

黃世澤 貿發局台灣總經理潘慧心跳船睇ETO同AO前途

貿發局同醫管局 一樣係獨立機構

脫港者投奔自由